如果有香港海外/影子政府

你的唔係可以叫口號： 誅殺黑警 合法達義？

快

係唔係可以叫口號： 誅殺黑警 合法達義